[JJ插沙] 跪求ATX機箱

如題, 想要個Atx機箱, 有側透, 另一面有足夠走線空間, 筆直就400-500左右
利申:筆直咁樣係因為我個朋友筆直有限, 我都冇計

gtr

Phanteks p300?

Corsair Carbide Series 100R

antec p8?

呢個應該係400以內最好機箱，好多走線空間

4-500就antec p6/8

Sharkoon 炫光者 TG5-White 黑色白光風扇(White Fan) USB3.0 ATX Case $599

NZXT S340 Black (黑色) ATX Tower Case (CA-S340W-B1) $570

Over左少少, 但TG5 送好多把風扇

加少少上NZXT H700i [black]都唔係加好多姐[/black]

thx bro

我買嗰時撞正優惠 299

500蚊 antec P8啦 我都用緊
有玻璃側透 有足夠走線位 前面有個dust filter
仲有3把LED fan 不過冇乜風

Xigmatek frontliner 點睇

Bw-9000 Glass

100R而家降到299蚊

但係都麻麻地.一來冇隔塵網可言.二來只係送多一把風扇

corsair d箱基本上唔抵玩

antec p8.降左srp到459

但其實都係麻麻.例如一次性pcie 擋板

內部其實sharkoon s25-w.除左塊冇用既玻璃.貴多百幾蚊.不太值

bw9000 / s25-w

silverstone rl06

呢d都唔錯

RL06雖然595蚊

不過如果講散熱應該冇乜邊隻箱嬴到佢

佢前面都足隔塵網

四把12cm風扇

同埋有fan hub.雖然控唔到速.不過唔怕底板冇位插扇

感謝悠二巴打同以上所有巴打解答

撘單問

有5.25"位的case, 除左bw9000,
呢個價位，有冇其他選擇？

AI7000

RL 06用家路過 係幾好用
但爆左玻璃 諗緊換咩定換隻膠既RL 06

Phanteks P400 。平價ATX最好，沒有之一無對手。
成個設計，樣同實用，應該得NZXT S340 Elite可以比，但NZXT 果個800+。

但前面個網我接受唔到。我一定要front panel ，所以寧願加小小錢用勁嘅case fans